仲有無人渣既1989松齡護老

年初炒到好勁
而家熱潮冷卻, 開始價值回歸之路喇

識人買2手輸左成皮野

好野黎啦 業務好 易計 風險低 夠乾身